大家諗定新年點過未

諗住大年初一朝早食好多肉 大開殺戒
跟住返屋企掃地 掃走曬啲財氣
最後初三緊係出去搵人嗌交

利申 6碎(反叛期^^)

各位大哥哥諗定點過未><

你額頭發黑 過唔到大年初一

智障